陳智思遭美資銀行取消戶口 立法會選舉將押後？ 〈蕭若元

陳智思遭美資銀行取消戶口
立法會選舉將押後？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-07-28

memehongkong
674K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：